［中西醫JJ入］如果feel到自己就黎過勞死，除左訓覺可以做啲咩防止自己突然死亡

本身血氣好虛，最近覺得自己濕氣重，琴日On99去左拔火罐，跟住攰到11點就訓左
今日早上已經起唔到身，下晝去返工已經無精打采
而家就返到屋企，但feel到好唔舒服
胸悶 頭暈 抖唔順條氣
而家去醫院話自己就過勞死肯定比人當on9，排非緊急仲衰

我覺得而家訓左好可能就唔會再起身

請問除左休息我仲可以做乜嘢黎續命

人參？定真係去醫院坐？

去針灸啦，搵啲醫院轄下中醫部門有保證好多。拔罐唔可以亂拔，你本身已經冇乜氣，有機會會扯走埋剩番果啲。
利申:試過

中醫

配合埋食中藥啦，仲要短期内要戒夜訓打丁，如果唔係死得仲快

最近有鍛鍊，身體好左好多，之後都會keep住
係衰on9明知本身氣血虛仲走去拔罐
個師傅又應該半桶水，話去濕排毒，冇問題
而家覺得心口冇力，訓低唔係好抖到氣
我只求今晚唔會心臟衰竭...

夜媽媽冇地方睇中醫
有冇中醫JJ提供即時意見
飲杯參蜜o唔ok？

參唔好亂食
你去醫院話你情況出黎
佢會幫你評估
唔好去多人既醫院

照訓啦

你估咁易死咩

擔心更容易令自己病

休息左先啦

去左醫院，希望冇乜事

留明睇你貧血

去醫院好過臨急臨忙睇中醫咁on9嘅

有冇心跳快,腳浮浮,企唔穩
眼唔舒服,眼痛

check左心電圖冇咩事，等血報告

做得岩，捱完夜出現胸悶胸痛可大可小

結果乜事都冇

冇事咪好

辭職

樓主仲未上水？

已辭

傻架你